美國13歲細路 俾人呃拍咸片放上網 老母去信要求刪片 twitter回覆話冇問題唔del

侵侵就叫人唔好衝國會都del成個account

Twitter refused to remove child porn because it didn’t ‘violate policies’: lawsuit

The teen — who is now 17 and lives in Florida — is identified only as John Doe and was between 13 and 14 years old when sex traffickers, posing as a 16-year-old female classmate, started chatting with him on Snapchat, the suit alleges.

Doe and the traffickers allegedly exchanged nude photos before the conversation turned to blackmail: If the teen didn’t share more sexually graphic photos and videos, the explicit material he’d already sent would be shared with his “parents, coach, pastor” and others, the suit states.

Doe, acting under duress, initially complied and sent videos of himself performing sex acts and was also told to include another child in his videos, which he did, the suit claims.

Eventually, Doe blocked the traffickers and they stopped harassing him, but at some point in 2019, the videos surfaced on Twitter under two accounts that were known to share child sexual abuse material, court papers allege.

Over the next month, the videos would be reported to Twitter at least three times — first on Dec. 25, 2019 — but the tech giant failed to do anything about it until a federal law enforcement officer got involved, the suit states⋯⋯

Finally on Jan. 28, Twitter replied to Doe and said they wouldn’t be taking down the material, which had already racked up over 167,000 views and 2,223 retweets, the suit states.

“Thanks for reaching out. We’ve reviewed the content, and didn’t find a violation of our policies, so no action will be taken at this time,” the response reads, according to the lawsuit.

“If you believe there’s a potential copyright infringement, please start a new report. If the content is hosted on a third-party website, you’ll need to contact that website’s support team to report it. Your safety is the most important thing, and if you believe you are in danger, we encourage you to contact your local authorities.”

In his response, published in the complaint, Doe appeared shocked....

Child porn 都唔del

child porn 都冇事？

Twitter 即將獨占 child porn 市場

真定假呀 有冇Link睇下

牙祖:咩係child porn

CP Biden

“Thanks for reaching out. We’ve reviewed the content, and didn’t find a violation of our policies, so no action will be taken at this time,” the response reads, according to the lawsuit.

“If you believe there’s a potential copyright infringement, please start a new report. If the content is hosted on a third-party website, you’ll need to contact that website’s support team to report it. Your safety is the most important thing, and if you believe you are in danger, we encourage you to contact your local authorities.”

拜登：

Twitter果然同牙Joe 同一陣線

link?

總統都未back up
等埋佢先del

等登爺爺睇過下先

屌
撐拜登
支持cp好正常

DEL片即係歧視兒童身體自主啦!

上面有NY Post
Fox News:

比日本更強
13歲咸片無問題

你睇下依家總統係邊個先

緊係唔刪啦
要同牙祖分享

拜登都未睇 del乜撚野

pornhub自縮真係好on9
等拜登上台就冇事

同樣係藍星，點解曹永廉咁up dup，陳敏之咁多廣告

拜登爺爺都未岀聲

我諗佢講緊twitter link

講埋告緊佢哋都唔刪除
要揾執法部門嘅人兇佢哋先del

He even included his case number from a local law enforcement agency, but still the tech giant allegedly ignored him and refused to do anything about the illegal child sexual abuse material — as it continued to rack up more and more views.

Two days later, Doe’s mom was connected with an agent from the Department of Homeland Security through a mutual contact who successfully had the videos removed on Jan. 30, the suit states.

“Only after this take-down demand from a federal agent did Twitter suspend the user accounts that were distributing the CSAM and report the CSAM to the National Center on Missing and Exploited Children,” states the suit, filed by the National Center on Sexual Exploitation and two law firms.

正 有無link

Joe：OK 傾下合法化先

佢講緊條片link

拜登要睇嫁唔可以del

我知
依家del咗啦

要向全世界 人宣掦 twitter 如何雙重標準

拜登表示冇問題

刪左拜燈點睇？ backup左未架

Joe：個細路嘅屋企地址呢？

拜登做總統，係時候討論強姦、戀童人獸交合法化了

好快合法化啦..仲del？登登準備緊行政命令

2023後面嗰堆做緊乜

delete晒d CP拜登睇乜

只要有錢，就可以光明正大同細路女行街仆野，後面玩緊人獸細路大雜交，仲要係露天搞

群交？

Child porn matter!

拜登睇完先del得

片呢???

拜登要睇！點del!!

拜登未睇呀

Joe Biden: Make Child porn great again!!

Biden Approved

high tech
low life
so punk

真係可悲 人類社會變到咁樣

因為牙祖要睇囉

唔可以擺 Pornhub
擺 Twitter 就冇問題

JoeJoe伯伯最愛
推特怎樣捨得del

左腸：係咪黑人？啱係就唔關事

拜登:

佢老母應該話佢個仔支持侵侵 咁twitter即del

拜登：我未睇

話係呀hunter咪即delete囉

拜登：正

呢到唔係美國我post唔到你睇

twtr 股價x10 不是夢

要留俾bd睇

左膠仲唔出嚟講嘢？

HotGuysFuck BoysDoPorn

China joe 上台後，child porn 都合法化

美國柒左

cp twitter

所多瑪，俄摩拉

Joe Biden: I love it.

幾千年前試過 ....

所多瑪，俄摩拉

敗登做咗總統呀嘛
好快合法化

所謂policy大晒，咪又係隻手遮天

登登上台新氣象呀

Mr. President 都未睇邊夠膽刪？

唔怪得之前要搞死pornhub啦，原來就係Twitter自己想做咸網

del左拜登睇咩

惡過狗

左膠、敖狗又睇唔撚到啦

以為仲未del咁癲

on9
咁點解要pornhub delete 哂啲片?

拜登未睇唔準del

以後FBI用唔著啦

因為pornhub 唔係政治正確

好多右翼既人會up片上去
唔止佢地
仲有泰國同白俄羅斯啲人都會咁做
可以避免到審查
反送中個排都有啲片up上去

咁片呢
要搞大佢只可以拎條片幫佢宣傳

Biden love that

visa同master封左 twitter未呀？

刪左拜登點打丁

拜登準備修例 2歲以下先叫兒童色情

我入到黎

biden：Come on man, I haven't seen it yet

登登:

DLLM 咸相LINK 啊

點會有CP喎

好撚雙標喎

敗燈簽咗特赦令

愛登力
冇得睇幻幻，我做咩投拜登
有冇證據 證明佢喺幻幻？同有咩證據證明佢俾人呃

係咪總統話曬事 所以決定唔del

感謝左膠覺青
遲啲做正常人都比班撚樣文革式批鬥

cp 啱晒呀祖胃口
點會del

big tech已經無法無天, 總統都唔放係眼內
做埋人獸交市場都仲得, 邊個嘈就ban鳩你網路使用權

原來之前封殺pornhub係為咗獨佔

拜燈：

Biden’s style

我以前啲微積分都係pornhub學番黎

試相像唔係nyp而係nyt出報導

佢無得唔縮, 信用咭公司唔做佢生意

Biden人會唔會改法定年齡為屌大肚婆先算係cp

Biden正常操作

屌你冇片

登： 13？ Too old

Nypost 信一成都嫌多

時勢唔同啦
地方的拜登需要J片

拜登： ban駐美口交部，但係記住唔好ban兒童色情

你當孌童Joe流㗎
做嘢幾快手

Jacky Dorsey真係笑匠嚟

Twitter - The Largest CP Platform in the World

立法13歲為成年人咪解決問題

打壓pornhub 就係為咗俾Twitter 上位?!

『咸片』呢？

敗登上台，係國策

係就搵人up埋SLUT條片佢

有聲😂

Del左呀Joe睇咩？
你都on9

圖入面有個六芒星，作者係唔係搞亂左光明會同共濟會

新時代喬敗登主義

廢登要睇呀

do

Twitter 果然知道敗登口味 話時話，片？

總統未睇 唔準delete

登登上台幼幼片已經合法化

選個cp 登 係咁上下啦 符合國情

呢張圖懶係預視未來 但事實就估撚錯晒

片or

片呢屌

因為有陰謀論話jews 係咁多項政治正確嘅幕後推手

屌你老母樓拜登條仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你條仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦白登睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你自己圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

仲仆街過PornHub
妓女比婦女更有修養

Biden落order話唔俾del